# Transcript of Pepper&Carrot Episode 35 [pt]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/xx/documentation/062_Transcripts.html
for how they can be generated without retyping them after you are done 
translating or updating the content of the speechbubbles in the SVG(s)
and more information and documentation about them.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Título|1|False|Episódio 35: O Reflexo

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Ah, você acordou!
Pepper|2|False|Você está bem? Sem muito frio?
Pepper|3|True|Desculpa, minha Rea vai se esgotar em breve,
Pepper|4|False|e a minha aura é muito fina para nos proteger do frio aqui em cima.

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Minha hipervelocidade está prestes a acabar,
Pepper|2|True|e esse piloto e dragão têm nos acompanhado durante horas.
Pepper|3|False|Eles nos alcançarão facilmente quando desacelerarmos.
Pepper|4|True|Mas que burra que eu fui!
Pepper|5|False|Eu tinha certeza de que eles iriam desistir há horas atrás!
Pepper|6|False|Se eu ao menos conseguisse despistá-los.
Pepper|7|True|Não. Eu tenho que me livrar deles!
Pepper|8|False|Antes que eles nos peguem!
Pepper|9|True|Mas eu também estou...
Pepper|10|True|...muito...
Pepper|11|False|...cansada...
Pepper|12|True|EPAAA!
Pepper|13|False|Aguenta firme aí, Pepper!

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Torreya|1|False|Você viu aquilo, né?
Arra|2|True|Sim. Esta caça termina em breve.
Arra|3|False|Os poderes dela logo vão se esgotar.
Torreya|4|False|Vamos atacar logo que ela fadigar.

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Som|1|False|BuUM!
Pepper|2|False|O QUÊ?!
Pepper|3|False|Eles quebraram a barreira do som?!
Pepper|4|False|!!!
Som|5|False|WOoosH!!!
Pepper|6|True|Grrr!
Pepper|7|False|Segura firme, Carrot!

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|DROGA!
Pepper|2|False|O QUE EU FAÇO?!
Pepper|3|False|Ah!

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|A caverna do Lago dos Chifres!
Pepper|2|False|Carrot, esta é a nossa chance!
Pepper|3|False|Eu conheço essa caverna.
Pepper|4|True|É uma longa passagem sinuosa que termina numa seção que desmoronou.
Pepper|5|True|As estalactites dessa área que colapsou se amontoam numa parede de espetos. É uma armadilha mortal!
Pepper|6|True|Tem uma pequena abertura perto do final que é grande o suficiente para nós,
Pepper|7|False|mas aquele dragão não será capaz de escapar, e ele atingirá a parede em velocidade máxima! Muahaha!

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|Ótimo! Eles estão nos seguindo!
Pepper|2|False|Em breve nos livraremos deles.
Pepper|3|True|Eu mal posso esperar para ver!
Pepper|4|False|Muahahaha!
Pepper|5|False|!!!

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Espera! No que eu me tornei?
Pepper|2|True|Uma assassina?
Pepper|3|False|Uma bruxa má?
Pepper|4|False|!!!

### P09

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Som|4|False|SWoosh!
Pepper|1|True|NÃO!
Pepper|2|False|Essa não sou eu!
Pepper|3|False|PARAAAAA!!!
Pepper|5|False|EU ME RENDO!

### P10

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Torreya|1|False|Você sabe que se render à Mestre Wasabi não vai acabar bem para você, não é?
Pepper|2|False|Eu sei, mas eu ainda sinto que existe alguma forma de falar com ela – de fazer ela entender.
Pepper|3|True|Afinal, nada é irreparável.
Pepper|4|False|Eu aprendi isso com uma velha amiga.

### P11

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|Obrigada por deixar Carrot me trazer uma muda nova de roupas.
Torreya|2|True|Imagina.
Torreya|3|False|Você facilitou o nosso trabalho, então o mínimo que eu posso fazer é retornar o favor.
Torreya|4|True|Mas, sabe, você realmente irritou a Wasabi.
Torreya|5|True|Ela exige perfeição. Você perturbou isso com a sua sujeira, as suas roupas e a sua entrada.
Torreya|6|False|E você atacou ela! Ela não vai deixar barato.
Pepper|7|False|Eu sei.
Torreya|8|True|Pois bem, eu vou descansar um pouco.
Torreya|9|True|Nós partiremos logo que eu acordar.
Torreya|10|False|Pode fazer o que quiser, contanto que não vá muito longe...
Som|11|False|Splash
Torreya|12|False|Mas que bruxa mais curiosa.

### P12

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Agora, não importa os riscos e perigos,
Pepper|2|True|Continuarei sendo quem eu sou.
Pepper|3|False|Eu prometo!
Narrador|4|False|CONTINUA...

### P13

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Créditos|1|False|18 de junho de 2021 Arte e roteiro: David Revoy. Leitores beta: Arlo James Barnes, Craig Maloney, Karl Ove Hufthammer, Martin Disch, Nicolas Artance, Parnikkapore, Valvin. Versão em Português Tradução: Alexandre E. Almeida. Revisores: Arlo James Barnes, Craig Maloney, Karl Ove Hufthammer, Martin Disch. Baseado no universo de Hereva Criador: David Revoy. Mantenedor principal: Craig Maloney. Escritores: Craig Maloney, Nartance, Scribblemaniac, Valvin. Corretores: Willem Sonke, Moini, Hali, CGand, Alex Gryson. Software: Krita 4.4.2, Inkscape 1.1 no Kubuntu Linux 20.04 Licença: Creative Commons Attribution 4.0. www.peppercarrot.com
Pepper|3|True|Você sabia?
Pepper|4|False|Pepper&Carrot é totalmente livre, com código aberto e patrocinada graças à gentil contribuição dos seus leitores.
Pepper|2|True|Para este episódio, agradecemos a 1054 patronos!
Pepper|5|True|Você também pode se tornar um(a) patrono(a) de Pepper&Carrot e ter o seu nome aqui!
Pepper|7|True|Nós estamos no Patreon, Tipeee, PayPal, Liberapay ...e mais!
Pepper|6|True|Acesse www.peppercarrot.com para mais informações!
Pepper|8|False|Obrigada!
